返pt無屌過個老細/上司是否人生遺憾

做仔女，未屌過老豆老母是否一種遺憾

Is

ak哥咁重口味

派下膠姐

未屌過joe ba是否人生遺憾

比個啊頭話我整爛嘢 明明唔係我整 我屌返佢轉頭

你可以去屌